一人一個人體運行中有衝突嘅位

屙尿時打乞痴
想忍屁時打乞痴幫你放埋出黎